走緊喇成班

你班友屌少陣得唔得
知你地好關心再有人送頭
但我諗佢地都係想盡量留多d impact俾馬路姐
佢地都好清楚幾時要走
唔好覺得前線真係on9成咁

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

等金鐘嘅所有人知道幾多人喺屋企等緊佢！
唔好浪費170萬人心血！

屌，守住條無意義既路，

咁都叫清楚幾時走？

今日講好和理非，你唔走係會影響民陣入紙，司法覆核

做人唔可以咁自私

咩impact?

全部走, 留低狗

不分化 不割蓆
我地係一個整體
就算錯左都要硬食 無辦法
一割就玩撚完

係走就拿拿淋，做乜鳩

前線手足好醒！雖然的確有鬼混入黎，但係真手足好識分寸知道幾時進幾時退

tg 連登 現場
好聲好氣勸左幾個鐘
你同我講知?
隨時一舖清袋以後唔洗玩和理非架

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

前線練吓散水,次次散散足幾兩個鐘,黑警部署+實行包圍網實全滅

你咁樣講依條路無意義會唔會有d唔尊重幾年前佔中果班
咁既然係民陣入紙
民陣割左未?
我知道好多人都講左今日係和理非回合
但你地會唔會諗下其實今日正正就係等前線試清楚咩係臥底咩係手足
你係咪想下次又再出現俾臥底拉?
每個人都有唔同concern
但大家都只係想會成件事可以繼續堅持落去而努力

唔跟事前共識，係咪要有個明確原因先？
818和理非一日，行完番屋企，講撚左幾日，去到現場就任性作廢？
呢到無大台，所以更加要尊重共識。
請手足學識尊重。

班記者朋友同急救員都淋左成日雨好辛苦，求下你地早d畀佢哋放工休息啦

又話核彈都唔割？

我淨係想大家都好聲好氣一D
都已經話到無分和理勇武
但係又屌班前線話今日唔走係咪ON9果D
個人覺得唔係勇武一直存在既話
一定唔會行到今日今日
之前已經出現過太多事件係勇武決定令到成件事向前推進
佢地用自己既前途黎行每一步旗
我地和理非點解唔可以有更加大既包容度呢?

幾時有人否定過勇武？咪借d意上鋼上線啦
而家問一下決定原因都立即升級到切割，有無咁玻璃心？